mina呢條片個look算唔算完美演繹左咩係女神feel

唔使show胸 唔使長腿
淨係個白滑膊頭已經令人心頭一緊
(btw其實想問條透明帶是咪bra帶黎)

喺防掉落嘅帶

演繹左咩係雞

Ok la

ching識波

ching唔識波

g

普普通通

我屌你隻熊

幾靚 但鼻樑粒墨太搶fo

話係女神OVER左

娜璉可愛

醜

收聲啦

我召喚山竹屌爆你間屋

mina好正

nayeon '笨'.gif

呢d叫缺憾美 (好似係)

搞笑

1

點解我要貼條醜婦污染自己個post

G

mina有一種獨特嘅氣質

我們一起 學! 貓! 叫!😄

都係多賢正啲

ching個名到底有咩意思 想g

好撚似MR LOVE

抖音hit到去寒國😱

唔可以話唔正既 但唔fit女神呢個category囉

厲害了我的國

靚眼靚鼻靚咀靚牙靚皮膚靚氣質靚身型版mr love

打風J 少震啦仆街

mina真係好撚正。。。。。。

邊個對波靚啲

就係襯有隨時爆玻璃既危機感下j先好feel

有少少想同佢敦倫。。。

mina細d但粒lin punk d

我條女梗係高汁啦

一名少年強風下打j 險亡

no offence
但係一睇條片無耐就見到佢個閪面港女樣。。。

唔好迫我

對男fans個part? mina毒女黎 對男仔會緊張 連望都唔係好敢望 (但同我一齊又冇乜野 )

nayeon: ☝️this user on9 son

係

好柒

佢係我表弟黎 有輕度弱智+讀寫障礙唔好再笑佢了...

你地兩表兄弟都有一樣嘅病，為你地默哀...

定延世界第一

仲要係半個架妹

我同樓主老友嚟 尊重下

sana最正是常識吧

G你老母

以為yerry mina

收檔啦 twice做乜都柒

YES

駁唔到

反 twice都反唔落佢 真心靚

搵我